警方講到明要香港無哂香港人！！

警方形容、沒有香港人、才是贏家

Over咗

啱
咁樣演繹再煲大佢又搞佢一輪
低成本既野可以做

push

我幾時睇到佢同四眼甴俾人屌死,聽到呢條友果把賴係正氣果把聲真係打爆個MON

唔好推呀，冷處理

仲睇tvb,屌你個女

你搞到自己
唔好將自己拉去無腦藍絲level

你打多左個才字

真係有水平既策略PO冇人理 成班低能開埋呢D弱智PO
以後入集中營個時慢慢反省點解個陣會咁ON9

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

弱智

Pull

多左個才字

比返d質素，對準少少好唔好

On9 post

唔好同黑警鬥智障好嘛?

做乜9

呢隻狗個髮形好撚怪, 一大風吹甩個假髮得幾條毛果隻feel

喂阿哥 唔好咁啦... 仲衰過無腦藍絲...

第一次開post就想俾人屌為乜呢？

樓主弱智？
定係喬裝狗？

樓主係狗故意扮低能仔曲解白狗意思 帶風向

咁你又推